[齊舉報] 未判先決!? 機司義士要支援!!!

有無律師巴絲check 下
已經進入司法程序
未判先決
唔知佢地算唔算司法公正

唔好齋睇，要舉報!!!

自推

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

見到啲仆街留言好想嘔

連登仔唔係唔做番水軍呀？

舉報左先

支那畜冇人性

推 齊舉報!!!!

入面討論班友有冇一個智商有80

應該無智商

唔好意思我文化低 有錯別字 係機師

push

舉報條仆街啦

我會罷工

推!!!!!!

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

訓練一個機司要好貴 國泰唔會炒人 你唔請大把公司要

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

國泰請機師要過曬能力性格心理測試先做到
唔係你班支那軍狗咁得個勇字就上到架機架
咁驚咪撚搭
國泰係香港人嘅公司
支那畜番去搭番你地架C919啦

已廣傳🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌佢老母支那狗學咩人搭國泰呀
飛機唔岩你架，咁撚大口氣要國泰炒人？
番去搭番你地嘅高鐵啦
小心又出軌呀

地鐵都未撚炒人啦屌